21歲青年與40歲美魔女一夜情 到訪女友家崩潰︰她是女友媽媽

21歲青年與40歲美魔女一夜情 到訪女友家崩潰︰她是女友媽媽

年少氣盛玩一夜情，隨時要付上很大代價！外國有一名21歲青年在酒吧結識了一名40歲金髮美魔女，被對方的成熟魅力吸引，遂跟對方返家玩一夜情。最近青年認識了新女友，豈料女友帶他返家見家長時，去到家門已經心知不妙……

該名青年在網上討論區《Reddit》發帖文表示自己搞出了大頭佛，現感到非常後悔。他表示自己家住一個大城鎮，但鎮內只有三間較具規模的酒吧，故常遇到熟口熟面的陌生人。

數個月前，他與一班同事到一間酒吧耍樂，看上了一名年約40歲的金髮美魔女，但因有其他同事在場，雙方只交換了電話號碼，傳過一兩次短訊便沒有下文。

一星期後，兩人在酒吧再次相遇，言談甚歡，於是青年就去女方家中共度春宵，發生一夜情。

她保養得宜，可以從她身上學到一些經驗。

兩人發生關係後沒有再聯絡，他亦已淡忘這個女人。數星期前，他在社交應用程式結交了一名19歲女孩，約會幾次後打得火熱，青年非常喜歡她，女友亦帶他回家見家長。不過在開車途中，他已感到不對勁，因這條路線正是當晚一夜情行過。

約20分鐘車程後，見到女友站在家門說︰「這就是我家！」青年整個心也沉下去了，這正正是他發生一夜情的地方。他再三向女友查詢住了這裏多久，她回答自出生起就與父母同住，家中還有妹妹和狗狗。

青年無奈地向女友坦白，自己曾與她媽媽發生一夜情，起初女友以為開玩笑，當青年說出她媽媽的名字才相信。女孩沒有責備他，但認為彼此不應再約會，令青年感到非常後悔，「我真的很喜歡她，很難得遇到一個真心喜歡的人。」

關於女友的父母婚姻關係，青年沒有過問，也不知道為甚麼他一夜情那天沒人在家，我只知道一切也毀掉了！

網民形容「這根本是三級片的開首情節」，有人亦欣賞他夠坦白，面對未來外父也會感到尷尬。

3p

以前有篇潮文，老豆食咗個女個男朋友

母女丼

冇相

圖？

AV都是真的

相呢，咸故咩而家

之前唔係有新聞都差唔多
條仔仲同時搞大左個老母同條女個肚

做乜要講出黎

有d人會詐唔知

上孖妹正啲定母女正啲？

on9仔自爆

何不母女丼？

又係reddit搵鳩文當新聞

冇圖你講乜都得英文點講?

呢啲永遠都唔撚會有圖

no pict no talk

母女正啲